次次賤種朗一攞到波啲評述就好似打飛機高潮咁

睇返tvb算

哎呀 真係可惜啦

平行時空

On9 我地係咪睇緊同一個台

你嘅智商睇tvb差唔多啦

ching睇緊歐國盃？

明明一路係撐Morocco喎

d評述好酸呀朗喎

係咁撐摩洛哥，尤其呀keyman 阿根

廷fans都唔洗咁踩c朗 鬼唔望你隊波快快

出局

d post 同 tvb啲節目一樣咁高質

建議以後都睇TVB， 睇波唔岩你